頭先俾男朋友鬧我去完廁所唔揭返起廁所板

佢話我唔識為人著想
明知佢企喺到柯尿
去完應該習慣攞返起
仲話如果下次佢見到我冇揭起
會照柯喺廁所板上面
要我自己幫佢抹返
但我唔覺得我有做錯

唔應該幫佢
應該幫佢

買電動

分手啦屌你老母

養住個弱智仔 辛苦晒

下次佢射篤精落廁板比你坐落去

你又係，男人老狗放底廁板做乜

男人老狗用乜春廁板

你男人老狗會企喺到柯屎？

睇日本啲研究節目，企喺度痾尿後用紫光燈照，會發現彈到成個廁所都係尿液，叫你男友改變喺屋企嘅痾尿習慣吧

即係點？叫佢坐喺到柯？？

你都on9 坐喺度冇撚晒尊嚴

喺屋企就坐啦，出面先企，咁至少自己屋企會乾淨，唔洗成日洗

裝條粗小小的水管駁去馬桶
叫佢塞條賓周落去痾啦

揭唔揭廁板互就姐
咁都嘈一餐

你條八婆即刻跪低擘大口飲我啲尿

佢實唔肯
我同佢講下

我男朋友一定會咁答我

我老竇都係坐喺度屙尿

沖廁要cum 蓋
唔通等佢沖完再打番開？

uncle
點解佢會有呢個習慣？

冇叫你奶廁板已經好俾面
我次次都叫條女奶廁板

幫你老母 自動自覺啦臭閪

喺自己/人哋屋企都會坐喺度痾
又唔洗對準又可以盡情痾 幾爽
尿兜先會企喺度

拎個閪抹返佢

妳唔識屌翻佢痾完唔放底廁所板？

我都唔知 由我懂事開始佢都係坐喺度屙尿
可以比我老母訓練出嚟

我分咗手
溝你ok?

Uncle 好男人
你記得搵個好似佢咁嘅人拍拖

你都可以屌佢屙完要放返低個廁所板

依幾年我都轉左用超人式屙尿方法

即係點？

屌你老母兩個男人改尿兜啦

裝多個馬桶 一人一個唔洗煩

同佢講再嘈我次撚次冚埋廁所蓋
每次佢去廁所都可以訓練下佢隻閪手

咁你痾緊屎痾尿係咪會企返起身痾？

分手

鬧番佢 “我用完嘅廁所板 唔用脷奶乾淨仲好意思話鍾意我”

戇鳩

幾時都應該com埋沖廁
唔係啲菌飛哂出黎
Com埋左應該下個係男女都無分別架喎

廁所唔用冚埋先衛生
唔通由得馬桶啲細菌飄出嚟幾粒鐘?
根本你男朋友核尻突

你老母就比車車撚死

預咗有你呢啲傻閪咁問 你冇條撚我都廢撚事解釋俾你聽

反而坐喺度會射到廁板底同地下濕晒，都係企喺度痾好啲。
利申：長jj

分手啦 咁撚大男人 又廢

你老母不開心
難道今日未畀狗屌嗎

佢都ON9
畀D常識啦，依家去完廁所沖廁要蓋埋個廁所板先沖

彈到周圍係又唔撚抹梗係爽

同佢講話要衾埋個廁板
好多細菌係沖廁時會彈出黎

下次見佢唔衾埋就插佢支牙刷入馬桶

係真唔係啊
利申：得16cm
朝早係辛苦啲 要㩒低又唔可以掂到

坐低好易掂到，好唔衞生呀！

我本身都習慣去完廁所會閂廁所蓋, 但同居之後男朋友叫我沖完廁打返開而家已經習慣左

兩個人住點都要有個人郁個廁板。
其實樓主你轉做企喺度痾咪得囉，即係好似公廁咁離廁板痾。

建議你下次直頭蓋埋最試面個塊廁板，睇下佢會唔會就咁柯落去塊板度

*最上面

你都on9，屋企邊撚個睇你
尊乜撚嘢嚴呀

你啲尊嚴都幾脆弱下 一篤尿都贏唔過

social distancing 嘅扑野原來係咁

彩佢都on9

然後同佢打車輪？

你同佢講, 我咪你個馬筒囉.

咁污糟你會坐
不嬲坐空氣凳

屋企屙尿不嬲坐喺度，不知幾舒服

係囉屌
好撚認同
稍為有D 衛生意識既都應該坐係度柯

去完廁所蓋埋蓋是常識吧

要揭起返廁所板係基本禮儀黎架wo
就好似你用完最後一格廁紙就要換咁吧

米癲拉

兩個都錯，應該冚廁所蓋先啱，廢時啲水彈出來同保持衛生

大家齊齊坐係度咪得

乜依家仲有人去完廁所唔冚蓋沖廁.....？

我屋企係習慣男男女女用完都會揭起，唔揭嘅話係女人唔著數，啲沐浴露 清潔劑 化妝啲野 刷牙沖涼啲水彈哂上去鐘意就唔好揭，我唔會就住

無錯，根本2個都迫對方就佢，所以最好沖廁要cum 蓋，咁就兩邊去廁所都要做野開蓋，公平又衛生

你去公廁會唔會幫人揭起

呢個時勢唔係應該長閂廁所蓋咩?

清你嘅尊嚴由屙尿姿勢構成好獨特

樓主男朋友掛

你唔cum蓋沖廁已經屎水四彈啦

你估個個都直沖式咩

覺得你男朋友要求好正常
佢去完放低 你去完就拉起 咁咪可以唔搞到對方囉
呢D野仲可以顯示到你地既默契
冇理由要男人完全就哂你者 你公主黎咩?
要你去完拉番起好難為你呢?
當然前提係佢去時有拉起 去完有放底

會照柯喺廁所板上面
要我自己幫佢奶返

你話
你都唔識為人著想
明知我坐喺到柯尿
去完應該習慣放返低
如果下次我見到你無放低
會照企上去柯喺廁所入面
要你自己幫我抹返灑出黎嘅

就算漩渦式都會有細菌濺出嫁喎

不論男女 用完就cum蓋最公平

真唔洗嗌交

on9
男人老狗坐係到痾尿

依家擺明就係冇你個前提 佢條仔老馮要人長期拉起

咁樓主咪同佢傾囉

沖廁時的氣流可將馬桶內的. 菌沖至6呎外，污染四周環境. 蓋好廁板再沖廁.

訓練佢坐喺度屙

諗起衰仔樂園個短劇

萌的要死2333

根據你講法，咁都係整污糟個廁所姐。坐低嘅話，你個pet pet 都會污糟喎，唔通小便就沖一次涼？你自己諗諗佢

有無巴打已經訓練到坐係到痌

你沖涼會日日涼，底褲會日日換，但廁所你會日日洗？

Yes. 坐低一下個身就污糟咗，再坐其他地方咪污染晒

你裸體周圍坐

啲細菌會走動

先唔講你貼殘體，兩張對白圖都唔知你想講乜鳩，乜撚都貼，貼你張車頭相上嚟我幫你加對白呀嘛

尿建痾 屎建賴

無錯，不嬲都冚蓋沖廁。之前睇唔知邊個日本節目話沖廁水可以彈到成米高

笑撚死